PUN GENERATOR DATASET
==================================================

1. Theme: food
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

2. Theme: pizza
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

3. Theme: bread
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

4. Theme: cheese
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

5. Theme: meat
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

6. Theme: fish
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

7. Theme: fruit
   Q: What do you call a oyster that surrenders?
   A: cede oyster

8. Theme: cake
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

9. Theme: bird
   Q: What do you call a hen that brews?
   A: brewed hen

10. Theme: fish
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

11. Theme: cow
   Q: What do you call a baggage that goes?
   A: travelling bag

12. Theme: pig
   Q: What do you call a porpoise that hares?
   A: haring hog

13. Theme: chicken
   Q: What do you call a hen that brews?
   A: brewed hen

14. Theme: rabbit
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

15. Theme: tree
   Q: What do you call a pole that ends?
   A: close tree

16. Theme: grass
   Q: What do you call a porpoise that hares?
   A: haring hog

17. Theme: cloud
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

18. Theme: computer
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

19. Theme: phone
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

20. Theme: internet
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

21. Theme: robot
   Q: What do you call a device that signals?
   A: signalling device

22. Theme: machine
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

23. Theme: code
   Q: What do you call a access that disks?
   A: disc access

24. Theme: car
   Q: What do you call a pedal that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pedal

25. Theme: bus
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

26. Theme: train
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

27. Theme: bike
   Q: What do you call a pedal that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pedal

28. Theme: ship
   Q: What do you call a liner that crews?
   A: crewes ship

29. Theme: truck
   Q: What do you call a car that has synset('bodyguard.n.01')?
   A: guards van

30. Theme: subway
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

31. Theme: football
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

32. Theme: basketball
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

33. Theme: tennis
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

34. Theme: golf
   Q: What do you call a sport that teems?
   A: teem sport

35. Theme: swimming
   Q: What do you call a descent that knows?
   A: knows dive

36. Theme: running
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

37. Theme: dancing
   Q: What do you call a sport that teems?
   A: teem sport

38. Theme: music
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

39. Theme: toy
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

40. Theme: house
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

41. Theme: bedroom
   Q: What do you call a furniture that has child?
   A: babies bed

42. Theme: furniture
   Q: What do you call a wardrobe that ends?
   A: close closet

43. Theme: door
   Q: What do you call a access that disks?
   A: disc access

44. Theme: window
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

45. Theme: roof
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

46. Theme: school
   Q: What do you call a education that teems?
   A: teem teaching

47. Theme: teacher
   Q: What do you call a salesperson that canvases?
   A: sails demonstrator

48. Theme: book
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

49. Theme: pen
   Q: What do you call a bitch that brews?
   A: brewed bitch

50. Theme: paper
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

51. Theme: desk
   Q: What do you call a table that equals?
   A: peer table

52. Theme: job
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

53. Theme: work
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

54. Theme: doctor
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

55. Theme: exercise
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased effort

56. Theme: sleep
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

57. Theme: heart
   Q: What do you call a pump that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pump

58. Theme: hand
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

59. Theme: foot
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

60. Theme: rain
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

61. Theme: wind
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

62. Theme: storm
   Q: What do you call a boxing_match that levers?
   A: pries fight

63. Theme: spring
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

64. Theme: autumn
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

65. Theme: hot
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

66. Theme: cold
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

67. Theme: blue
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

68. Theme: white
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

69. Theme: painting
   Q: What do you call a worship that idles?
   A: idle worship

70. Theme: drawing
   Q: What do you call a worship that idles?
   A: idle worship

71. Theme: art
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

72. Theme: color
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

73. Theme: time
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

74. Theme: calendar
   Q: What do you call a brake that interrupts?
   A: break system

75. Theme: birthday
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

76. Theme: holiday
   Q: What do you call a count that knows?
   A: knows count

77. Theme: party
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

78. Theme: wedding
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

79. Theme: meeting
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

80. Theme: event
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

