PUN GENERATOR DATASET
==================================================

1. Theme: food
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

2. Theme: pizza
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

3. Theme: bread
   Q: What do you call a powdered_sugar that has synset('beaver.n.07')?
   A: castor sugar

4. Theme: cheese
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

5. Theme: meat
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

6. Theme: fish
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

7. Theme: fruit
   Q: What do you call a oyster that surrenders?
   A: cede oyster

8. Theme: cookie
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

9. Theme: sandwich
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

10. Theme: pasta
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

11. Theme: rice
   Q: What do you call a bowl that has synset('issue.n.02')?
   A: serial bowl

12. Theme: egg
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

13. Theme: milk
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

14. Theme: butter
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

15. Theme: sugar
   Q: What do you call a powdered_sugar that has synset('beaver.n.07')?
   A: castor sugar

16. Theme: salt
   Q: What do you call a shrew that lets?
   A: leased shrew

17. Theme: pepper
   Q: What do you call a capsicum that has synset('chilean.n.01')?
   A: chile pepper

18. Theme: coffee
   Q: What do you call a oyster that surrenders?
   A: cede oyster

19. Theme: tea
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

20. Theme: wine
   Q: What do you call a trade that whines?
   A: whine making

21. Theme: beer
   Q: What do you call a soft_drink that has synset('pavement.n.01')?
   A: route beer

22. Theme: juice
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

23. Theme: ice
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

24. Theme: chocolate
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

25. Theme: candy
   Q: What do you call a cocaine that knows?
   A: knows candy

26. Theme: bird
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

27. Theme: fish
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

28. Theme: cow
   Q: What do you call a baggage that goes?
   A: travelling bag

29. Theme: pig
   Q: What do you call a porpoise that hares?
   A: haring hog

30. Theme: chicken
   Q: What do you call a hen that brews?
   A: brewed hen

31. Theme: rabbit
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

32. Theme: mouse
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

33. Theme: rat
   Q: What do you call a wood_mouse that loves?
   A: dear mouse

34. Theme: lion
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

35. Theme: tiger
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

36. Theme: elephant
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

37. Theme: monkey
   Q: What do you call a wood_mouse that loves?
   A: dear mouse

38. Theme: snake
   Q: What do you call a colubrid_snake that has manchu?
   A: qing snake

39. Theme: frog
   Q: What do you call a amphibian that toes?
   A: toed frog

40. Theme: bee
   Q: What do you call a dipterous_insect that has synset('lao.n.01')?
   A: laos fly

41. Theme: ant
   Q: What do you call a dipterous_insect that has synset('lao.n.01')?
   A: laos fly

42. Theme: spider
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

43. Theme: butterfly
   Q: What do you call a dipterous_insect that has synset('lao.n.01')?
   A: laos fly

44. Theme: eagle
   Q: What do you call a eagle that balls?
   A: balled eagle

45. Theme: owl
   Q: What do you call a New_World_vulture that has manchu?
   A: qing vulture

46. Theme: wolf
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

47. Theme: deer
   Q: What do you call a hunt that loves?
   A: dear hunting

48. Theme: goat
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

49. Theme: tree
   Q: What do you call a pole that ends?
   A: close tree

50. Theme: flower
   Q: What do you call a count that knows?
   A: knows count

51. Theme: mountain
   Q: What do you call a aggression that levels?
   A: razing hell

52. Theme: cloud
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

53. Theme: rock
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

54. Theme: stone
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

55. Theme: sand
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

56. Theme: leaf
   Q: What do you call a restraint that interrupts?
   A: break pad

57. Theme: branch
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

58. Theme: seed
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

59. Theme: plant
   Q: What do you call a mill that blooms?
   A: flower mill

60. Theme: hill
   Q: What do you call a aggression that levels?
   A: razing hell

61. Theme: valley
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

62. Theme: field
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

63. Theme: beach
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

64. Theme: island
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

65. Theme: desert
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

66. Theme: cave
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

67. Theme: computer
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

68. Theme: phone
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

69. Theme: internet
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

70. Theme: robot
   Q: What do you call a device that signals?
   A: signalling device

71. Theme: machine
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

72. Theme: code
   Q: What do you call a access that disks?
   A: disc access

73. Theme: mouse
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

74. Theme: printer
   Q: What do you call a printer that grains?
   A: cereal printer

75. Theme: camera
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

76. Theme: audio
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

77. Theme: file
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

78. Theme: program
   Q: What do you call a brake that interrupts?
   A: break system

79. Theme: system
   Q: What do you call a brake that interrupts?
   A: break system

80. Theme: network
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

81. Theme: database
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

82. Theme: website
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

83. Theme: email
   Q: What do you call a dove that dawns?
   A: morning dove

84. Theme: message
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

85. Theme: signal
   Q: What do you call a device that signals?
   A: signalling device

86. Theme: wire
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

87. Theme: cable
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

88. Theme: chip
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

89. Theme: car
   Q: What do you call a pedal that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pedal

90. Theme: bus
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

91. Theme: train
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

92. Theme: plane
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

93. Theme: bike
   Q: What do you call a pedal that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pedal

94. Theme: boat
   Q: What do you call a sport that teems?
   A: teem sport

95. Theme: ship
   Q: What do you call a liner that crews?
   A: crewes ship

96. Theme: truck
   Q: What do you call a car that has synset('bodyguard.n.01')?
   A: guards van

97. Theme: subway
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

98. Theme: wagon
   Q: What do you call a car that has synset('beech.n.02')?
   A: beech wagon

99. Theme: cart
   Q: What do you call a car that has synset('beech.n.02')?
   A: beech wagon

100. Theme: wheel
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

101. Theme: tire
   Q: What do you call a ring that levers?
   A: pries ring

102. Theme: engine
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

103. Theme: fuel
   Q: What do you call a pedal that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pedal

104. Theme: road
   Q: What do you call a drive that disks?
   A: disc drive

105. Theme: tunnel
   Q: What do you call a structure that wines?
   A: wined tunnel

106. Theme: station
   Q: What do you call a service_station that has synset('methane.n.01')?
   A: gass station

107. Theme: port
   Q: What do you call a trade that whines?
   A: whine making

108. Theme: garage
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

109. Theme: brake
   Q: What do you call a band that interrupts?
   A: break band

110. Theme: horn
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

111. Theme: football
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

112. Theme: basketball
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

113. Theme: tennis
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

114. Theme: golf
   Q: What do you call a sport that teems?
   A: teem sport

115. Theme: swimming
   Q: What do you call a descent that knows?
   A: knows dive

116. Theme: running
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

117. Theme: music
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

118. Theme: toy
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

119. Theme: ball
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

120. Theme: bat
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

121. Theme: racket
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

122. Theme: club
   Q: What do you call a hunt that loves?
   A: dear hunt

123. Theme: net
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

124. Theme: goal
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

125. Theme: score
   Q: What do you call a eagle that balls?
   A: balled eagle

126. Theme: team
   Q: What do you call a sport that teems?
   A: teem sport

127. Theme: player
   Q: What do you call a oyster that surrenders?
   A: cede oyster

128. Theme: field
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

129. Theme: exercise
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

130. Theme: fitness
   Q: What do you call a trade that whines?
   A: whine making

131. Theme: sport
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

132. Theme: race
   Q: What do you call a advertising_campaign that canvases?
   A: sails campaign

133. Theme: match
   Q: What do you call a descent that knows?
   A: knows dive

134. Theme: room
   Q: What do you call a wardrobe that ends?
   A: close closet

135. Theme: bedroom
   Q: What do you call a furniture that has child?
   A: babies bed

136. Theme: furniture
   Q: What do you call a wardrobe that ends?
   A: close closet

137. Theme: door
   Q: What do you call a access that disks?
   A: disc access

138. Theme: roof
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

139. Theme: ceiling
   Q: What do you call a aggression that levels?
   A: razing hell

140. Theme: stairs
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

141. Theme: basement
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

142. Theme: attic
   Q: What do you call a house that has synset('beech.n.02')?
   A: beech house

143. Theme: garage
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

144. Theme: yard
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

145. Theme: gate
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

146. Theme: chair
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

147. Theme: table
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

148. Theme: bed
   Q: What do you call a furniture that has child?
   A: babies bed

149. Theme: sofa
   Q: What do you call a cession that seeds?
   A: seeding back

150. Theme: lamp
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

151. Theme: mirror
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

152. Theme: carpet
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

153. Theme: school
   Q: What do you call a education that teems?
   A: teem teaching

154. Theme: teacher
   Q: What do you call a salesperson that canvases?
   A: sails demonstrator

155. Theme: book
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

156. Theme: paper
   Q: What do you call a restraint that interrupts?
   A: break pad

157. Theme: desk
   Q: What do you call a table that equals?
   A: peer table

158. Theme: office
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

159. Theme: job
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

160. Theme: work
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

161. Theme: class
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

162. Theme: lesson
   Q: What do you call a education that teems?
   A: teem teaching

163. Theme: test
   Q: What do you call a hunt that loves?
   A: dear hunting

164. Theme: exam
   Q: What do you call a count that knows?
   A: knows count

165. Theme: homework
   Q: What do you call a education that teems?
   A: teem teaching

166. Theme: project
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

167. Theme: research
   Q: What do you call a count that knows?
   A: knows count

168. Theme: study
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

169. Theme: learn
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

170. Theme: meeting
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

171. Theme: report
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

172. Theme: interview
   Q: What do you call a form that has synset('pavement.n.01')?
   A: route word

173. Theme: salary
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

174. Theme: career
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

175. Theme: skill
   Q: What do you call a descent that knows?
   A: knows dive

176. Theme: training
   Q: What do you call a aggression that levels?
   A: razing hell

177. Theme: doctor
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

178. Theme: exercise
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

179. Theme: sleep
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

180. Theme: heart
   Q: What do you call a pump that has synset('methane.n.01')?
   A: gass pump

181. Theme: brain
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

182. Theme: hand
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

183. Theme: foot
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

184. Theme: nose
   Q: What do you call a descent that knows?
   A: knows dive

185. Theme: mouth
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

186. Theme: tooth
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

187. Theme: skin
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

188. Theme: muscle
   Q: What do you call a New_World_vulture that has manchu?
   A: qing vulture

189. Theme: blood
   Q: What do you call a blood that has synset('quahog.n.02')?
   A: venus blood

190. Theme: patient
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

191. Theme: treatment
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

192. Theme: pain
   Q: What do you call a stitch that seeds?
   A: sowing stitch

193. Theme: fever
   Q: What do you call a evidence that has synset('state.n.01')?
   A: states evidence

194. Theme: cold
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

195. Theme: flu
   Q: What do you call a hard_tick that loves?
   A: dear tick

196. Theme: rain
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

197. Theme: wind
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

198. Theme: storm
   Q: What do you call a boxing_match that levers?
   A: pries fight

199. Theme: spring
   Q: What do you call a amphipod that has synset('beech.n.02')?
   A: beech flea

200. Theme: autumn
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

201. Theme: hot
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

202. Theme: cold
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

203. Theme: warm
   Q: What do you call a education that teems?
   A: teem teaching

204. Theme: cool
   Q: What do you call a bodybuilding that awaits?
   A: wait gaining

205. Theme: wet
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

206. Theme: sunny
   Q: What do you call a hunt that loves?
   A: dear hunting

207. Theme: thunder
   Q: What do you call a hard_tick that loves?
   A: dear tick

208. Theme: lightning
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

209. Theme: hurricane
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

210. Theme: drought
   Q: What do you call a bitch that brews?
   A: brewed bitch

211. Theme: ice
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

212. Theme: frost
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

213. Theme: hail
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

214. Theme: mist
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

215. Theme: breeze
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

216. Theme: gale
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

217. Theme: blizzard
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

218. Theme: blue
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

219. Theme: white
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

220. Theme: drawing
   Q: What do you call a needle that seeds?
   A: sowing needle

221. Theme: art
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

222. Theme: color
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

223. Theme: pink
   Q: What do you call a weather_map that wines?
   A: wined rose

224. Theme: gray
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

225. Theme: silver
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

226. Theme: bronze
   Q: What do you call a bowling that knows?
   A: know ball

227. Theme: paint
   Q: What do you call a dipterous_insect that has synset('lao.n.01')?
   A: laos fly

228. Theme: canvas
   Q: What do you call a tent that has synset('hemp.n.01')?
   A: canvass tent

229. Theme: sketch
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

230. Theme: sculpture
   Q: What do you call a worship that idles?
   A: idle worship

231. Theme: artist
   Q: What do you call a colubrid_snake that has manchu?
   A: qing snake

232. Theme: time
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

233. Theme: calendar
   Q: What do you call a brake that interrupts?
   A: break system

234. Theme: birthday
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

235. Theme: holiday
   Q: What do you call a count that knows?
   A: knows count

236. Theme: party
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

237. Theme: wedding
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

238. Theme: meeting
   Q: What do you call a visit that quotes?
   A: cite visit

239. Theme: event
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

240. Theme: day
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

241. Theme: minute
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

242. Theme: second
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

243. Theme: month
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

244. Theme: celebration
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

245. Theme: ceremony
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

246. Theme: concert
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

247. Theme: show
   Q: What do you call a evil that birds?
   A: fowl play

248. Theme: performance
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

249. Theme: dance
   Q: What do you call a pitch that brakes?
   A: braking ball

250. Theme: theater
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

251. Theme: movie
   Q: What do you call a basketball_shot that birds?
   A: fowl shot

252. Theme: film
   Q: What do you call a basketball_shot that birds?
   A: fowl shot

253. Theme: hammer
   Q: What do you call a darkling_beetle that blooms?
   A: flower beetle

254. Theme: screw
   Q: What do you call a liner that crews?
   A: crewes ship

255. Theme: drill
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased effort

256. Theme: knife
   Q: What do you call a knife that meets?
   A: meet cleaver

257. Theme: fork
   Q: What do you call a business_department that canvases?
   A: sails division

258. Theme: plate
   Q: What do you call a plate that braids?
   A: plait armor

259. Theme: glass
   Q: What do you call a mirror that equals?
   A: peer glass

260. Theme: box
   Q: What do you call a box that has synset('issue.n.02')?
   A: serial box

261. Theme: bag
   Q: What do you call a plate that braids?
   A: plait armor

262. Theme: basket
   Q: What do you call a hamper that ends?
   A: close hamper

263. Theme: bucket
   Q: What do you call a bucket that whines?
   A: whine bucket

264. Theme: rope
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

265. Theme: chain
   Q: What do you call a status that unifies?
   A: wholly order

266. Theme: key
   Q: What do you call a bit that has synset('centrist.n.01')?
   A: center bit

267. Theme: zipper
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

268. Theme: thread
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

269. Theme: needle
   Q: What do you call a needle that seeds?
   A: sowing needle

270. Theme: scissors
   Q: What do you call a friction_clutch that disks?
   A: disc clutch

271. Theme: ruler
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

272. Theme: glue
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

273. Theme: shirt
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

274. Theme: dress
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

275. Theme: skirt
   Q: What do you call a dipterous_insect that has synset('lao.n.01')?
   A: laos fly

276. Theme: jacket
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

277. Theme: coat
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

278. Theme: hat
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

279. Theme: cap
   Q: What do you call a cap that glances?
   A: peeked cap

280. Theme: shoe
   Q: What do you call a plate that braids?
   A: plait armor

281. Theme: sock
   Q: What do you call a device that signals?
   A: signalling device

282. Theme: glove
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

283. Theme: scarf
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

284. Theme: belt
   Q: What do you call a band that interrupts?
   A: break band

285. Theme: suit
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

286. Theme: jeans
   Q: What do you call a tineid that ends?
   A: close moth

287. Theme: sweater
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

288. Theme: underwear
   Q: What do you call a nymphalid that dawns?
   A: morning cloak

289. Theme: jewelry
   Q: What do you call a ring that levers?
   A: pries ring

290. Theme: ring
   Q: What do you call a ring that levers?
   A: pries ring

291. Theme: necklace
   Q: What do you call a amphibian that toes?
   A: toed frog

292. Theme: bracelet
   Q: What do you call a band that interrupts?
   A: break band

293. Theme: earring
   Q: What do you call a amphibian that toes?
   A: toed frog

294. Theme: sunglasses
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

295. Theme: purse
   Q: What do you call a baggage that goes?
   A: travelling bag

296. Theme: wallet
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

297. Theme: science
   Q: What do you call a descent that knows?
   A: knows dive

298. Theme: chemistry
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

299. Theme: biology
   Q: What do you call a dove that dawns?
   A: morning dove

300. Theme: atom
   Q: What do you call a affairs that spins?
   A: whirled affairs

301. Theme: molecule
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

302. Theme: cell
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

303. Theme: gene
   Q: What do you call a gull that hares?
   A: haring gull

304. Theme: DNA
   Q: What do you call a campaign that ends?
   A: last cause

305. Theme: number
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

306. Theme: equation
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

307. Theme: formula
   Q: What do you call a mill that meets?
   A: meet grinder

308. Theme: experiment
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

309. Theme: lab
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

310. Theme: test
   Q: What do you call a hunt that loves?
   A: dear hunting

311. Theme: result
   Q: What do you call a occasion that canvases?
   A: sails event

312. Theme: proof
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

313. Theme: energy
   Q: What do you call a drive that disks?
   A: disc drive

314. Theme: force
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

315. Theme: gravity
   Q: What do you call a business_department that canvases?
   A: sails force

316. Theme: light
   Q: What do you call a reflex that brakes?
   A: braking wind

317. Theme: sound
   Q: What do you call a ring that levers?
   A: pries ring

318. Theme: heat
   Q: What do you call a heating_system that has synset('methane.n.01')?
   A: gass heat

319. Theme: electricity
   Q: What do you call a effort that lets?
   A: leased resistance

320. Theme: chemical
   Q: What do you call a packaging that meets?
   A: meet packing

321. Theme: element
   Q: What do you call a trade that whines?
   A: whine making

322. Theme: money
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

323. Theme: dollar
   Q: What do you call a hoof that has synset('foal.n.01')?
   A: horses foot

324. Theme: cent
   Q: What do you call a hard_tick that loves?
   A: dear tick

325. Theme: coin
   Q: What do you call a eagle that balls?
   A: balled eagle

326. Theme: bill
   Q: What do you call a count that knows?
   A: knows count

327. Theme: bank
   Q: What do you call a aggression that levels?
   A: razing hell

328. Theme: loan
   Q: What do you call a bitch that brews?
   A: brewed bitch

329. Theme: debt
   Q: What do you call a possession that transfers?
   A: transfered possession

330. Theme: credit
   Q: What do you call a queue that has synset('methane.n.01')?
   A: gass line

331. Theme: store
   Q: What do you call a cache that disks?
   A: disc cache

332. Theme: shop
   Q: What do you call a education that teems?
   A: teem teaching

333. Theme: sale
   Q: What do you call a advertising_campaign that canvases?
   A: sails campaign

334. Theme: buy
   Q: What do you call a hard_tick that loves?
   A: dear tick

335. Theme: sell
   Q: What do you call a advertising_campaign that canvases?
   A: sails campaign

336. Theme: profit
   Q: What do you call a serve that nets?
   A: nett ball

337. Theme: loss
   Q: What do you call a breakdown that interrupts?
   A: break failure

338. Theme: investment
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

339. Theme: stock
   Q: What do you call a support that clothes?
   A: clothes support

340. Theme: bond
   Q: What do you call a musical_instrument that wines?
   A: wined instrument

341. Theme: insurance
   Q: What do you call a chamber that has synset('lanolin.n.01')?
   A: balm shelter

342. Theme: account
   Q: What do you call a record that spins?
   A: whirled record

343. Theme: finance
   Q: What do you call a face_lift that knows?
   A: knows job

